啱啱RTHK2 新聞話今晚金鐘道封路

啱啱RTHK2 新聞話今晚金鐘道封路，叫駕駛人士改道
即係死黑警已經有部署？

未見有依條 新聞！

好似係因為今晚烈士有悼念活動?

幾肯定頭先10:00am係電台聽到，有無人幫手Fact check，我都再搵搵有無新聞

封西行嘛

冇佔路都封
肯定又話因爲有公眾活動
入哂你哋數
好明顯打民意戰

有人話聽晚先係頭七，聽日悼念，我唔肯定

我覺得有機會係會驅趕D人去金鐘道，我唔亂下定論住，Fact check先

真封

credit to 月娥奔中

困住啲人係煲底 趕傳媒 之後熄燈

唔該晒!

有機會係

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

聽二手現場消息好似無呢回事